---
title: Einparkprobleme
author: Patrick Kollitsch
type: post
date: 2016-02-16T08:46:45+00:00
url: /2016/02/einparkprobleme/



---
<div class="video-youtube embed-responsive-item" id="video-youtube-21dc5e06a3dc87d8d13e0e19b58afa60" data-video="//www.youtube.com/embed/C2uyfYOkTP0?&loadvideo=&autohide=2&autoplay=1&rel=0&controls=2&color=red&modestbranding=1&iv_load_policy=3&theme=light&enablejsapi=1&origin=https://localhost">
  <img src="/wp-content/imagecache/C2uyfYOkTP0-hqdefault.jpg" alt="video preview" /><span class="video-youtube-play-icon" aria-label="Play this video"><i class="icon-play" aria-hidden="true"></i></span>
</div>

Einparkprobleme hatte am Wochenende dieses etwas größere Transportschiff in einem zugegebenermassen etwas kurvigem Bereich des Chao Phraya Rivers in Bangkok.